［新職業介紹］家長+街坊+協調師

有見於香城online過去一星期發生咗重大生態劇變，

愈黎愈多和班非變成和理勇，大量冷氣軍師轉職投身家長車隊，大量前線哨兵轉職投身協調師 同時負責放哨 指揮家長車動向。

家長車大隊：

由一班有良知有原則嘅熱心市民組成。 早期活躍於各大陣地戰 負責運送前線手足緊急撤離。

最近期著名戰役中嘅重大貢獻：

暴大手足於11.11被殘暴黑警以過百tg放題，橡膠子彈放題不對等武力 一小時內導致60名手足中槍。
因為火魔法物資短缺，手足守衛能力大減
引發大規模家長由11.11至11.13期間 同時以 私家車運送緊急物資： 魔法液 日用品 FA用品等等 電單車 及單車 經秘密通道運送 珍貴物資： 火魔原材料 gas

其餘著名戰役可參考大規模陣地戰：

10.1國殤日 大量港島西手足被過100green objects圍困於合和大樓而需要急緊撤退。

協調師：
大量協調師前身都係前線哨兵，負責偵測黑警動向，搵出狗屋出發嘅偽裝家長車，可疑鬼車 及便衣。
但理大攻防戰一役中，殘暴黑警發射咗1391枚橡膠子彈，導致 尖東 柯士甸道西 佐敦道 公主道4條戰線前線勇武大量槍傷，需要緊急退場。 因為眾多主要交通道路受阻，家長車隊無時無刻需要大量協調師現場配合及指揮安全路線到達受傷手足地點。

總結： 經歷暴大 理大 兩場重大戰役，愈黎愈多街坊願意投身中線作重大支援 及貢獻。

而家長+協調師可以大力減少陣地戰後戰損數字，亦適合和理非擔。
政府亦都開始懼怕香城online玩家嘅團結，勇氣
同時國際戰線中，打咗一場出色嘅仗帶來參議院一致通過人權及民主法案。

請各位玩家保持氣勢，同邪惡嘅終極boss 中共政權周旋到底

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

沒有暴徒 只有暴政

Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

願我地永遠掛念運動中嘅所有死難者

香港人 報仇

自推

甴近平

甴近平 黑警死全家

黑警 武警都死全家

林奠都係condom

三權已合一

即棄condom生氯痤瘡

風向撚 mon post狗吹唔起

港共政府開始驚

Mon post sir, 你老婆晚晚用你啲OT錢去叫鴨 俾人屌緊呀

阿sir, 返大灣區終老啦 你變咗condom啦

1

推